想問下MacBook 點樣可以record zoom meeting 連埋錄音？

試過錄 但係錄唔到audio，想問下係咪setting 嗰度有咩做錯咗？
大家係咪都係用返Apple個screen recording 功能？
定用其他程式？

Sd email zoom攞

有錄先得㗎

我係用原本apple嗰個recording
但要裝多個錄音app先錄到聲

Sound flower

pro定air
pro我記得我係touch bar set左佢cap圖既shortcut
禁完下邊有對嘢揀cap圖cap片再cap埋聲
你搵下

係咪同㩒shift command 5嗰個一樣？
嗰度有得cap片但冇聲
上網睇好似要開quicktime player錄先有聲不過未試過

應該唔一樣 一直用緊pro 如果air應該係shift command應該冇個堆嘢

可以睇下條片

Obs studio

quicktime

原來我錄片嗰陣冇㩒option 較要錄音佢自動set咗我唔錄音

Google你個頭咩？就係你Ed人成日一講search就講google. 其他search engine 死嫁？ 唔該唔撚好助長google壟斷啦， 小商戶點生存呀？ 搞惡性競爭 扼殺小商戶

我用果個好方便 真係大把片要錄番低

OBS?

zoom容易啦，直接問中共拎

試咗，都係唔得
我如果錄嗰陣係用airpod 咁聽住
個setting 又要點較？

終於set 到
但係想問有無得較 將個resolution較低啲
因為本身電腦無乜memory